覺唔覺連登呢排好多人放負？

好多行動post都係，好多不了，勇武又話送頭，連23條都有人覺得冇問題。點解連登而家搞到咁？

推

不了

真焦土，真攬炒

有無力感係正常，依家成個局勢都好被動

唔好被情緒主導，正面d

未必係放負
但而家個情況係咁
希望少點指責
指責批評都係壓力